全民罷工靠呢次

叫哂黑社會出黎打人
工聯會又話咩行動小姐
仲有差狗隨機搵人打
咁危險點番工